手足覺悟 偽勇武 問題

其實之前都見過好多人開post講呢類人
但我今日終於親身遇到 真係有啲嬲

我知道自己大概咩料 所以今日做救火
但今日喺狗推嘅時候 大家當然爭相走避
但我真係無諗過有偽勇武出現 跑到快過保特
完全撞飛咗我 我差啲跌低俾人踩
亦因為咁有啲皮外傷 之後變埋最前線
其實手足未有心理準備 唔需要企咁前 冇人會怪你
但你偽勇武係真係會影響到人
後面啲人見你跑 會更驚慌
亦都會令人有錯覺 有勇武cover 俾和理非慢慢退
點撚知 原來冇勇武 咁其他手足就隨時俾狗咬
要做好覺悟先上前 唔係要你預咗俾人拉
但唔係狗有少少舉動 就閃電俠咁

另外就係塞撚住哂 搞到走得好慢
希望和理非唔好企得太埋 要企疏啲 一個手位
咁樣大家及前線手足先有路可退
我被撞飛同慢慢塞之下
聽到發射催淚彈嘅聲係非常之近
我個下真係心都離一離 知道狗一追 我就係咁先

我好多謝大家肯企出黎 但有部分手足仲係嘉年華心態
打下卡 無危機感 食下花生咁 衣著都
希望大家仲記得點解要出黎
我哋唔可以令過咗身受咗傷斷送前途嘅手足白白犧牲

預咗俾人屌分化撚 但呢啲問題係真係需要正視
做法不完美 可接受 要改善
提出問題唔係當分化啊？
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

Pish

好心啦， 做隊友就唔好成日埋怨人啦。 最多叫唔敢打既人企遠小小

唔係話埋怨
塞住嘅問題係一直都有

偽勇武呢排係多咗好多
唔到退嗰刻都唔知原來係偽勇武
我真係好無諗過可以咁自私撞開人推開人走先
知道自己能力不足都唔應該企咁前

我開呢個post 係因為呢排成日出現呢啲嘢
想大家自己諗下適合咩崗位大概點做咁

晨早一推

是

琴日沙田新城市巴士站果度又係咁，我搬磚都搬到手軟，地下咁多磚，前邊話走就走，丟都唔丟一個，咁我地搬黎做乜？

Agger
走就走得快 做勇武嘢嘅真係好少

輕輕一推 好多人仲去返工

組隊打狗 人人有責

見狗即可舉手召喚手足

其實有裝 狗放煙真係唔驚
退係因為知道狗喺好撚近嘅位置
但偽勇武要認真諗下自己適合咩位置

其實爬咗幾個鐘連登
發覺沉日幾個區都有類似嘅問題
多謝巴打你嘅付出
但係我哋唔可以氣餒
我都好想多啲手足有覺悟幫下手
但真係急唔黎
始終香港人都係喺呢百幾日逼住成長
對神獸出現 更多魔法 不合作運動嘅支持大大上升
我諗嚟緊係要等佢哋自己覺悟
跳出自己嘅comfort zone 出擊
但呢樣嘢係好難亦都要好長嘅時間

對準政權 全民公投實行雙普選

pish

唉....

我朋友冇帶咀都仲前過成班帶撚哂咀嘅

一跑少少,成班就鳩跑到閪咁撚快,跑成百米都唔回頭望下,根本冇狗

灰灰地開始

多謝手足付出 辛苦你啦
尋日有狗一過黎
所有人即刻跑走
我上左裝準備去前面擋一擋
點知俾班和理非／偽勇武係後面推（我唔知係邊個）
成個人跌落地（仲要落緊樓梯）
個眼罩俾人踩爛左

不過衣裝問題真係講左好耐
和理非又好勇武又好
唔該好好保護自己
著條熱褲背心淨sport bar出黎想點
已經唔係有無裝備既問題

依家係出黎戰鬥唔係玩
無人想俾狗乘機抽水
非分化
但勞煩各位著好啲保護自己安全

好 係要鼓勵佢哋
新手勇武唔好再9跑啦